* User(Id, Email, Fio, IsTeacher) - Таблица с пользователями системы (Ид, электронная почта, ФИО, является ли преподавателем)
* Course(Id, Name, Description) - Таблица с курсами (Ид, Название курса, Описание курса)
* CourseStep(Id, CourseId, Name) - Таблица с плановыми уроками по курсу(Ид, Ид курса, Название урока)
* StudentCourseStep(Id, UserId, CourseStepId, Rate, StartedAt, EndedAt) - Связь студента с уроками курса (Ид, Ид пользователя, Ид урока, Оценка, Начало, Конец)
* Correspondence(Id, Message, UserId, StudentCourseStepId, CreatedAt) - Переписка студента и преподавателя (Ид, Сообщение, Ид пользователя, Ид таблицы связи урока и студента, Начало)

Создал 5 дополнительных запросов:
1. Вывод всех студентов
2. Вывод всех преподавателей
3. Получение всех уроков курса
4. Получение переписки студента и преподавателя по определенному уроку
5. Получение всех курсов